一人一個搭飛機見過最On9嘅事

我先
落機時後面個港女9沖出機門仲撞到我
但去拎行李時又見到佢但我個行李一早出到但之後全部delay